認真問，點解香港女多男少，仍然咁多毒撚單身？

照計應該點都溝到d普通樣至中下女仔掛

豬扒唔要都罷啦

問題係 好多毒撚都溝唔到豬扒港女
點解會咁

佢地搵洋腸或者大陸台灣腸

你想做人定做狗？

因為豬扒港女都想要靚仔

想做一個正常人姐
試諗下 上一代
大把窮撚柒頭都娶到老婆

我舅父就係人辦
人又矮又肥又柒又懶又窮
一樣娶到個正常樣老婆

但呢一代好似出現多左好多人成世單身

1%高大有錢靚仔掌控哂班女囉

個班女明知咁大競爭都照衝？
點解唔考慮下其他男仔

掉轉先岩 計埋賓賓架

因為d女唔係100%揀返本地人，會食洋腸

1毒撚一世都係毒撚

要睇埋個年齡層

因為有35萬人係賓妹

毒撚睇唔起港女

適婚果代真係女多男少？

掉返轉毒撚又係想要靚女 班毒撚表面話搵個順眼人品好就ok 實際10條女有9條都話樣衰 狗都唔屌

正解

毒撚唔可以高要求咩

毒撚一個更開心

食蛘腸

呢個問題我都想問
食自己食左咁多年
樓下鵰兄都咋我型

因為女嘅追星
而男嘅追動漫

mk一拖幾

個個豬扒港女當自己上菜, 唔係高富帥唔要
加上女權當道, 男卑女尊
毒撚仲唔俾d 女撚到仆街

對人恐懼症（日語：対人恐怖症／たいじんきょうふしょう Taijin Kyōfushō），精神病的一種。

因為在他人面前失敗過，在人前害怕出現症狀，並且在他人眼前感到極度緊張，被此折磨著。常見於青春期，輕度可以自然癒合。

這可能會慢性化地觸發社交恐懼症、恐慌症。

由中間到靚女級數最多佔60%。
加上有能力的人同時幾條女。

標準回應：
所有年齡既男性都只係想要18-25 既女性
咁18-25 既女有幾多呢

做老姑婆都唔益你班樣衰窮撚啦

因為港女寧願單身都唔會要毒撚

知道自己樣衰，唔想為禍下一代，所以做毒撚摺埋渡過餘生算

因為佢哋覺得靚女先算順眼
（網上係咁講嚟，現實再差啲嘅女都狗衝啦）

做有錢人二奶可以有靚衫著，好野食，大屋住，間唔中扑下野。
做毒撚老婆要返工，放工之後仲要買餸煮飯，洗衫洗碗拖地，仲要隨時隨地可以扑野

毒撚呢個terms已經趕客啦⋯⋯又要搵處女，見女就話係雞，我係女寧願捽一世碟都唔益你班毒撚啦，係你班毒撚一廂情願地以為自己有得幫人埋單啫

佢地寧願冇拖拍都要一個王子出現，最好有車有樓，高富帥

計埋賓賓工人先女多過男?

lm

因為香港有TB同你爭食

多謝啲垃圾韓劇

女多男少 呃鳩人既
如果計埋賓賓就係

一針見血

夏天白tee大波賓賓幾正

因為不論男女條件差又要眼角高
單身又無乜生活問題 所以愈嚟愈多人選擇單身

你會唔會屌賓賓 ？

毒撚+豬排
唔好害下一代啦
生個窮矮醜柒毒肥出黎又係要溝返豬排
適者生存係要淘汰啲垃圾基因

利申：窮矮醜柒毒肥

好似就算唔計外傭都係女多男少

認真答你,因為好多港女寧願單身都想搵窮毒埋身

因為與其同垃圾一齊
不如單身

豬扒靚女比例

老果批先係女多男少，後生果堆其實男多過女少少

成日話港女食洋腸嗰啲身邊識幾多個香港女仔真係同外國人拍拖呀 現實生活中十個都唔知有冇一個

見識過好多鬼佬幾污糟又唔冲涼又冇手尾都冇興趣溝啦
你地班友咪又係ff日本妹俄妹

利申港男最好 但不包括班仇女柒頭

年代唔同哂啦
以前唔結婚會比人唱
好似異類咁
而且結左婚又唔洗做
打理下屋企湊下仔留返比老公搵錢
咁到差唔多知道嫁唔出咪降低要求
搵個毒撚埋單囉

依家不婚咪不婚 大把人係咁
搵錢既能力又同男人差唔多
咁我做咩要嫁個窮矮柒毒撚
結左婚要一齊搵錢供樓
返到黎要做多個人家務
你鳩痕仲要張開腿比你屌

我真係情願養隻奶油狗都唔益你

男人睇樣先 就算自己幾樣衰 都一定要靚女做女朋友 寧願做靚女嘅兵

係咪想食賓妹同港男娶既大陸婆？

去旺角天橋睇下，好多賓妹後生又靚女，屌得過

十個有兩三個都屌得過。
但語言文化唔同無計。

求其上個網都識到咁多對象咁仲點會中伏嫁畀啲肥矮柒毒

連煮個飯都話要男女平等，咁溝女結婚做乜﹖
女人話嫁左重慘過做女，男人又何嘗唔係慘過做仔果陣﹖

反而見唔少少毒撚樣拖靚女

三十打後其實真係好多盛女。
之不過你食唔食得落咁解

其實除左真係覺得 人生非生小朋友不可既女人會搵人埋單之外（通常最遲30左右就會狂搵對像 然後一結就生 唔聽過真人真窮）
其他果d真係唔介意無男人
另外 後生果輩係男多女少 呢個數據唔知點解成日專登唔提 所以就算第時想結婚個班毒撚有錢都未必會搵到人俾佢埋單

因為過唔到自己果關?

單身都好過另一半是錯的人,因為要每日都見到一起生活。

二八定律
2成既人（靚仔有錢仔）食左8成既女

有TB㗎嘛

建議樓主睇吓日本年輕人 十年之後香港會差唔多

其實過去十幾廿十年,年年男嬰出生多過女嬰

on9政府計埋老野,外庸,支那人先係女多男少

所以後生一樣男多女少,女仔有個閪已經大把mk厹圍撚住,慢慢揀

有乜問題﹖
人都只係普通生物一隻，溝條女返黎，最終都會受生物條件限制。
女人貪錢，男人貪女人靚都係生物條件黎
三十歲都唔會係咩優質生育對像喇。
點會無問題﹖
男人寧願單身，都唔要喇。

都無女會員敢出黎。
影返張女會員全素顏集合相先喇。
我唔會覺得平均會好過「金鐘M記相」囉

適婚年齡嘅女性我當 18～35
對應返男性嘅選擇可以係18～65
仲未計tb

二八定律只係資本社會既結果。

你咁講其實即係承認現交愛情只係資本交易

二八定律唔一定係經濟學上用架
係純粹形容緊少數造成極大既影響
靚仔關資本主義咩事

資本唔等於金錢。

而係廣議講「利益」

香港係國際都會， 要同全世界競爭

因為大部份女都係阿婆阿嬸

你肯定港女真係得一個男朋友？

社會學家？？

其實係因為你身邊既都係毒撚姐

愛情係唔係由資本主導我唔知
但係愛情一定會比資本影響

你用毒撚呢個term都知成因啦
啲毒撚同拜金港女個本質其實一樣
一樣都係無視自身條件而對未來伴侶有過高要求

計埋有冇樓

因為一個女仔十個毒撚追
一千個毒撚唔追一條港女

因為女人有人權
上世紀人類社會做得最錯嘅事,就係畀女人有人權,我覺得呢個錯誤要我哋呢一代矯正返

個個女仔都要求米八以上又唔可以太肥又唔可以太瘦 又要高富帥 緊係多毒撚

計左les未

賓賓印印+ 阿婆長命過阿伯

因為真係好毒?

拍拖為乜先?
女人想屌閪求其落個老蘭都得
但搵個長期飯票點都唔會搵毒撚掛?

啊婆多過啊伯

仲係8, 90年代咩
而家D女變晒質啦

好多人都係衝咗先算啦 過世咩?

去女校行轉
幾撚多劣食

華生

只能夠講大家眼角都愈來愈高

雞 全部都係雞

拍拖又要屌人 結婚又要處女
唔比屌就係雞 比屌就係臭閪

後生女邊識諗唔呢樣 16-25既個個都以為自己青春無限成日ff跟到荀盤或者可以馴服到一個大把女既男仔

寧為玉碎，不為瓦全
做人要有志氣
單身都好過食豬西

因為大數據包埋40萬賓妹

老老豆豆 拍拖好多野煩
又會相處唔到、怕對方外遇、自己將來條路又要就返另一半、一個唔小心分左手又前功盡廢
而家又大把人整容修圖 網上個個都係靚仔靚女 眼角高左好正常
啲人成日話冇對象好慘 我就話逼自己同件垃圾一齊忍呢忍路咁過成世先係最慘

男人嘅敵人唔只其他男人
仲有好似男人嘅女人

女易搵，男難搵另一半，咁都有基本要求，唔係求其食就上？如果係，你同畜牲有咩分別？

因為計埋賓賓

賓妹
女人長命過男人
豬扒
老姑婆
只好洋腸嘅

扣埋扣埋適婚年齡的男人應該都多過女人

之前睇post話女多男少係計埋賓妹

最衰英文差，淨係識講FUCK，唔係我都撩D賓妹扑野

高質果D比人溝晒之後剩返果D大部份都係港女臭西一係樣衰豬西

你要埋我果份

仲有一班好被動既仔
我係其中之一

咁到最後會點？
d剩女嫌棄班毒撚
班毒撚又溝唔到女

最後呢一代香港會好多人一世單身？

扣返賓賓大約男女比例係100:95
Tb成行成市，每50個女性最少有一個係tb，再加埋佢地會溝女，可能唔止一條，反而gay佬比例較少，仲有港女鐘意洋腸，黑腸，蝻腸，土豪（大陸）腸，fucking holiday，實際同年齡層既比例係100:90都未必有，然而所有歲數既男人都會揀16-30既呢堆女性，個比例就突然去到100:20或者更差

性格好既女點都會有人要
樣衰極都會
見親d老姑婆都係性格有問題既人
但男人性格好並唔係一個賣點

因為八二定律

如果你咁講，咁我認同現今愛情係資本交易
我諗你只要係自由愛情就一定係資本交易架啦
而家唔係每人分配一個伴侶/共享伴侶
而係由市場決定（有demand就有市場）

女性中等吸引力都會覺得自己係女神

講咁多毒撚有條件溝女先講啦
你係女人都唔會想揀個又唔識講野眼角又高又樣衰又窮既毒撚啦
你都唔會想食豬閪啦
將心比己